[素食撚]召集鐘意整野食既巴打

無意中發現條素食教學片，拍得簡單得黎個feel又幾正 , btw 整落好似好好食

純分享
簡單得黎又好食

有靚女教整野食

有冇巴打試過整